女人，有好多真係雞來。

日日同我打招呼，諗住畀個機會佢於是放工跟左佢兩條街，原來有仔。屌。

Emma Watson: 我吾知，我睇吾到。

左膠女權撚去哂邊

佢地吾敢回的。

同你say個hi又比你話係雞

原來我屋企樓下個看更都係雞